警方向四名元朗柒頭發出反對通知書

4名元朗居民通知警方計劃明日舉行遊行，要求發出不反對通知書。警方晚上發出反對通知書，表示基於有需要維護公共安全、公共秩序及保護他人的權利和自由，因而反對有關遊行。

警方在通知書中列出5項理由，包括指出今次遊行起點為元朗西鐵站地下空地，鄰近數條圍村，警方根據近日網上涉及暴力的言論，有理由相信遊行人士會與村民發生暴力肢體衝突，對遊行人士、持不同政見人士及其他公眾人士都構成危險。

警方又說，曾要求申請人更改遊行起點，但申請人拒絕，亦未能提供後備路線；又說申請人是基於較早前另一名人士的申請被拒，才決定舉辦遊行，未能證明已在短時間內安排到足夠糾察數量。

警方說，基於近來在集會或遊行後發生的嚴重衝突，以及近日社會氣氛，有理由相信今次遊行參與者，可能進行的行為不在申請人的控制範圍之內，即使警方對遊行施加條件，亦無助維持公共安全。

即係未行就割席 叫人阻勇武派果幾條柒頭呀：

我有權示威 毋須黑警批准！

佢地作為申請人緊係叫人唔好衝，有咩事佢地要揹，唔通向外宣布聽日一定勇武啊，大家都係手足洗唔洗叫人柒頭啊

係邊撚個叫佢地申請呀？倒果為因

借D二幫自己宣傳準備選舉咋

懵撚

自己衝出黎申請張契弟紙
仲要道德綁架
咁都有白痴仔支持

樓主係咪第一次出黎遊行

唔好推啦樓主冷氣軍師

唔怪得之啦
原來係屌開民陣

佢地開post叫人同勇武割席在先

佢係一毛，唔好再回覆同推

其實係咪得我一個覺得出反對通知書好反智？
話咩驚公眾有危險先唔批不反對通知書
其實你唔批咪即係顯得成班popo更加無能
連一個地方既安全遊行都搞唔掂
定係擺明話俾你知警黑完美合作呀屌

不如咁啦
下星期你去申請張契弟紙
叫人去勇武 睇下拉唔拉你

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

你係咪弱智架
由頭到尾都講緊唔洗契弟紙

你條柒頭係咪唔知學聯年代遊行已經唔會申請

以往既遊行，不嬲都係出黎集人，然後即場宣布解散，唔需要特登開post叫人同勇武割朗

割席

你咪繼續講囉

幫你推到多啲前線手足睇到

睇下淨幾多人

唔小心負皮左 sor 想正皮既

唔覺前線睇到有咩問題, 一向申請者都叫人唔好主動衝, 由6.9 開始咁多次都係咁。

定係你真係冷氣軍師

如果身邊有人係遊行期間做出勇武行為，請大家幫手阻止。
如果身邊有人係遊行期間做出勇武行為，請大家幫手阻止。
如果身邊有人係遊行期間做出勇武行為，請大家幫手阻止。

邊次會咁呼籲呀? 死全家啦p牌狗

人地柒極都有行出黎幹實事 小心用詞
社會信用評分實行左你實買唔到機票

冷氣軍師係講緊你呢啲叫人咩都唔好做，淨係叫人走既仆街

唔好係度混淆視聽啦P牌仔

發覺真係好多P牌仔帶風向

申請不反對通知書先叫實事？
前線手足就係condom？